失望係源於對你有期望

唔再對你有期望 就唔會失望了

對唔住 對你有期望係我既錯 唔係你

絕望
我不會再信未來 我不要再看歷史